香城online遊行路綫討論

個人建議銅鑼灣
有時代廣場 希慎呢D商場易守難攻
而且多遊客文宣可以做多D嘢
多遊客就算有怪打黎都唔敢點